さわらび明朝

o 概要

このフォントは、明朝体の日本語フォントです。
ライセンスは Creative Commons Attribution License 3.0 と
SIL Open Font License 1.1 のデュアルライセンスです。
フォントの改変・再配布の際には、どちらかのライセンスに
したがってください。


o ライセンスについて

Creative Common Attribution License 3.0 の詳細については、
下記の URL から参照することができます。

http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.ja

SIL Open Font License 1.1 の詳細については、添付の
sil-open-font-license.txt を参照してください。

なお、このフォント自体の再配布ではなく、このフォントのレン
ダリング結果を含んだ印刷物や画像などを再配布されるという場
合、そこに含まれるこのフォントのレンダリング結果に関して、
それがこのフォントの制作者の著作物として見なされることは通
常はありません。したがってそうした場合、このフォントのレン
ダリング結果部分が含まれることを理由として、このライセンス
が定めるコピーライトの表示義務が発生するということはありま
せん。

また、このフォントは無保証とさせていただきます。


o 注意事項

このフォントはまだ十分に開発が進んでいないため、グリフの数が
不足しています。このバージョンでは、主な平仮名と片仮名、罫線
を含む主な記号類、主な半角英数字、全角英数字などが作成されて
いますが、漢字は一部しか作成されていません。
現在作成されている漢字は次の 3,600 文字です。

一、丁、七、万、丈、三、上、下、不、与
丐、丑、且、世、丗、丘、丙、丞、両、並
中、串、丶、丸、丹、主、丼、乃、久、之
乍、乎、乏、乖、乗、乘、乙、九、乞、也
乱、乳、乾、亀、了、予、争、事、二、于
云、互、五、井、亘、亙、些、亜、亞、亟
亡、亢、交、亥、亦、亨、享、京、亭、亮
亰、人、什、仁、仂、仄、仆、仇、今、介
仏、仔、仕、他、仗、付、仙、仞、仟、代
令、以、仮、仰、仲、件、任、企、伉、伊
伍、伎、伏、伐、休、会、伜、伝、伯、估
伴、伶、伸、伺、似、伽、佃、但、佇、位
低、住、佐、佑、体、何、佗、余、佚、佛
作、佝、佞、佩、佯、佰、佳、併、佶、佻
佼、使、侃、來、侈、例、侍、侏、侑、侘
供、依、侠、価、侭、侮、侯、侵、侶、便
係、促、俄、俊、俎、俐、俑、俔、俗、俘
俚、俛、保、俟、信、俣、俤、俥、修、俯
俳、俵、俶、俸、俺、俾、倉、個、倍、倒
倖、候、倚、借、倡、倣、値、倦、倨、倩
倪、倫、倬、倭、倶、倹、偃、假、偈、偉
偏、偕、做、停、健、偲、側、偵、偶、偸
偽、傀、傅、傍、傑、傘、備、催、傭、傲
債、傷、傾、僅、働、像、僑、僕、僚、僥
僧、僮、僻、儀、儂、億、儒、儖、儘、儚
償、儡、優、儲、允、元、兄、充、兆、兇
先、光、克、兌、免、兎、児、兒、党、兜
入、全、八、公、六、共、兵、其、具、典
兼、内、円、冊、再、冏、冑、冒、冓、冗
写、冠、冥、冦、冨、冪、冬、冰、冲、冴
冶、冷、凄、凅、准、凋、凌、凍、凝、凡
処、凧、凩、凪、凭、凰、凱、凶、凸、凹
出、函、刀、刃、分、切、刈、刊、刎、刑
刔、列、初、判、別、刧、利、刮、到、刳
制、刷、券、刹、刺、刻、剃、則、削、剋
剌、前、剖、剛、剣、剤、剥、剪、副、剰
割、創、剽、劃、劇、劈、劉、力、功、加
劣、助、努、劫、励、労、効、劾、勃、勅
勇、勉、動、勘、務、勝、募、勢、勤、勧
勲、勹、勺、勾、勿、匁、匂、包、匆、匈
匍、匐、匕、化、北、匙、匝、匠、匡、匣
匪、匹、区、医、匿、十、千、卅、升、午
半、卍、卑、卒、卓、協、南、単、博、卜
占、卦、卯、印、危、即、却、卵、卸、卿
厄、厖、厘、厚、原、厠、厥、厦、厨、厩
厭、厳、去、参、又、叉、及、友、双、反
収、叔、取、受、叙、叛、叡、叢、口、古
句、叩、只、叫、召、叭、叮、可、台、叱
史、右、叶、号、司、叺、吃、各、合、吉
吊、吋、同、名、后、吏、吐、向、君、吝
吟、吠、否、含、听、吸、吹、吻、吼、吽
吾、呂、呆、呈、呉、告、呑、呟、周、呪
味、呵、呷、呻、呼、命、咀、咄、咋、和
咎、咥、咨、咬、咲、咳、咸、咽、哀、品
哄、哉、員、哨、哩、哭、哲、哺、唄、唆
唇、唐、唖、唯、唱、唸、唾、啄、商、問
啓、啖、啜、啼、善、喉、喊、喋、喘、喚
喜、喝、喧、喪、喫、喬、喰、営、嗄、嗇
嗟、嗣、嗾、嘆、嘉、嘔、嘗、嘘、嘩、嘱
嘲、噂、噌、噛、器、噴、噸、噺、嚆、嚇
嚢、囁、囚、四、回、因、団、囮、困、囲
図、固、国、圃、圏、園、土、圦、圧、在
圭、地、圳、址、坂、均、坊、坐、坑、坡
坤、坦、坩、坪、垂、型、垢、垣、埃、埋
城、埜、域、埠、埴、執、培、基、埼、堀
堂、堅、堆、堕、堤、堪、堰、報、場、堵
堺、塀、塁、塊、塑、塔、塗、塘、塙、塚
塞、塩、填、塵、塾、境、墓、増、墜、墟
墨、墳、墾、壁、壇、壊、壌、壕、士、壬
壮、声、壱、売、壷、変、夏、夕、外、夙
多、夜、夢、大、天、太、夫、央、失、夷
奄、奇、奈、奉、奏、契、奔、套、奢、奥
奨、奪、奮、女、奴、奸、好、如、妃、妄
妊、妓、妖、妙、妥、妨、妬、妲、妹、妻
妾、姉、始、姐、姑、姓、委、姜、姥、姪
姫、姶、姻、姿、威、娃、娘、娠、娩、娯
娼、婁、婆、婉、婚、婦、婿、媒、媚、媛
嫁、嫉、嫌、嫡、嬉、嬌、嬢、嬬、嬰、子
孔、字、存、孜、孝、孟、季、孤、学、孫
宅、宇、守、安、宋、完、宍、宏、宕、宗
官、宙、定、宛、宜、宝、実、客、宣、室
宥、宦、宮、宰、害、宴、宵、家、容、宿
寂、寄、寅、密、寇、富、寒、寓、寛、寝
察、寡、寧、審、寮、寵、寸、寺、対、寿
封、専、射、将、尉、尊、尋、導、小、少
尖、尚、尤、尭、就、尹、尺、尻、尼、尽
尾、尿、局、屁、居、屈、届、屋、屍、屑
屓、展、属、屠、屡、層、履、屯、山、屹
岐、岡、岨、岩、岫、岬、岱、岳、岸、峠
峡、峨、峯、峰、島、峻、崇、崎、崔、崖
崩、嵐、嵩、嵯、嶋、嶺、巌、川、州、巡
巣、工、左、巧、巨、巫、差、己、已、巳
巴、巷、巻、巽、巾、市、布、帆、希、帖
帝、帥、師、席、帯、帰、帳、帷、常、帽
幀、幅、幌、幕、幡、幣、干、平、年、幸
幹、幻、幼、幽、幾、庁、広、庄、庇、床
序、底、庖、店、庚、府、度、座、庫、庭
庵、庶、康、庸、廃、廉、廊、廓、廟、廠
延、廷、廸、建、廻、廼、廿、弁、弄、弊
弌、弍、式、弐、弓、弔、引、弗、弘、弛
弟、弥、弦、弧、弩、弱、張、強、弼、弾
彊、当、形、彦、彩、彪、彫、彬、彰、影
彷、役、彼、往、征、徂、徃、径、待、很
徊、律、後、徐、徑、徒、従、得、徘、徙
從、徠、御、復、循、徭、微、徳、徴、徹
心、必、忌、忍、忖、志、忘、忙、応、忝
忠、快、忰、念、忸、忻、忽、怏、怐、怒
怕、怖、怙、怜、思、怠、急、性、怨、怩
怪、怯、怱、恃、恊、恋、恐、恒、恕、恙
恢、恣、恥、恨、恩、恫、恬、恭、息、恰
恵、悉、悌、悒、悔、悟、悠、患、悦、悧
悩、悪、悲、悵、悶、悼、悽、情、惇、惑
惚、惜、惟、惣、惨、惰、想、惹、愁、愃
愈、愉、愎、意、愚、愛、感、愧、愴、慄
慈、態、慌、慎、慕、慚、慢、慣、慧、慨
慮、慰、慶、慾、憂、憎、憐、憔、憚、憤
憧、憩、憫、憬、憲、憶、憾、懇、懐、懦
懲、懶、懸、戊、戎、成、我、戒、或、戚
戟、戦、截、戯、戴、戸、戻、房、所、扇
扉、手、才、打、払、托、扮、扱、扶、批
扼、承、技、抄、抉、把、抑、投、抗、折
抛、抜、択、披、抱、抵、抹、押、抽、担
拉、拌、拍、拐、拒、拓、拘、拙、招、拝
拠、拡、括、拭、拳、拶、拷、拾、持、指
按、挌、挑、挙、挟、挨、挫、振、挺、挽
挿、捉、捌、捐、捕、捗、捜、捧、捨、据
捲、捷、捺、捻、掃、授、掉、掌、排、掘
掛、掟、掠、採、探、接、控、推、掩、措
掬、掲、掴、掻、揃、揆、揉、描、提、揖
揚、換、握、揮、援、揺、損、搖、搬、搭
携、搾、摂、摘、摩、摸、摺、撃、撒、撓
撚、撞、撤、撫、播、撮、撰、撲、撹、擁
操、擢、擦、擬、擾、支、改、攻、放、政
故、敏、救、敗、教、敢、散、敦、敬、数
整、敵、敷、文、斉、斌、斎、斐、斑、斗
料、斜、斡、斤、斥、斧、斬、断、斯、新
方、於、施、旅、旋、族、旗、旙、既、日
旦、旧、旨、早、旬、旭、旱、旺、昂、昃
昆、昇、昌、明、昏、易、昔、星、映、春
昧、昨、昭、是、昴、昼、時、晃、晋、晏
晒、晢、晦、晨、晩、普、景、晰、晴、晶
智、暁、暇、暑、暖、暗、暢、暦、暫、暮
暴、曇、曖、曙、曜、曝、曰、曲、曳、更
書、曹、曽、曾、替、最、月、有、朋、服
朔、朕、朗、望、朝、期、朦、朧、木、未
末、本、札、朱、朴、朷、朸、机、朽、朿
杁、杆、杉、李、杏、材、村、杓、杖、杙
杜、杞、束、杠、条、杢、杣、来、杪、杭
杮、杯、杰、東、杵、杷、松、板、枇、析
枕、林、枚、果、枝、枠、枢、枯、架、枷
柁、柄、柊、柏、某、柑、染、柔、柘、柚
柞、柱、柳、柴、柵、査、柾、柿、栂、栃
栄、栓、栖、栗、校、栢、株、栴、核、根
格、栽、桁、桂、桃、案、桐、桑、桓、桔
桜、桝、桟、桧、桶、桿、梁、梅、梓、梗
梠、梢、梧、梨、梯、械、梱、梶、梼、棄
棉、棋、棍、棒、棚、棟、森、棲、棹、棺
椀、椅、椋、植、椎、椒、椙、椛、検、椴
椹、椿、楊、楓、楕、楚、楠、楢、業、楯
楳、極、楷、楼、楽、概、榊、榎、榔、榛
構、槌、槍、槐、様、槙、槻、槽、樋、樗
標、樟、模、権、横、樫、樵、樹、樺、樽
橋、橘、橙、機、橡、橦、橿、檀、檄、檎
檗、檻、櫂、櫓、櫛、櫨、欄、欝、欠、次
欣、欧、欲、欺、欽、款、歌、歎、歓、止
正、此、武、歩、歪、歯、歳、歴、死、殆
殉、殊、残、殖、殴、段、殷、殺、殻、殿
毅、毋、母、毎、毒、比、毘、毛、毫、毬
毯、氏、民、気、氣、水、氷、永、氾、汀
汁、求、汎、汐、汕、汗、汚、汝、汞、江
池、汢、汨、汪、汰、汲、汳、決、汽、汾
沁、沂、沃、沈、沌、沍、沐、沒、沓、沖
沙、沚、没、沢、沫、沮、河、沸、油、治
沼、沿、況、泄、泉、泊、泌、法、泝、泡
波、泣、泥、注、泪、泰、泳、洋、洌、洒
洗、洛、洞、津、洩、洪、洲、洸、活、派
流、浄、浅、浙、浜、浦、浩、浪、浬、浮
浴、海、浸、消、涌、涎、涓、涙、涛、涜
涯、液、涸、涼、淀、淋、淑、淘、淡、淫
淮、深、淳、淵、混、淹、添、清、渇、済
渉、渋、渓、渕、渚、減、渠、渡、渥、渦
温、測、港、渾、湊、湖、湘、湛、湧、湯
湾、湿、満、溌、源、準、溜、溝、溢、溶
溺、滅、滋、滑、滝、滞、滴、滸、漁、漂
漆、漉、漏、演、漕、漠、漢、漣、漫、漬
漱、漸、潅、潔、潘、潜、潟、潤、潮、潰
澄、澗、澤、澱、激、濁、濃、濠、濡、濫
濯、瀕、瀞、瀧、瀬、灌、灘、火、灯、灰
灸、灼、災、炉、炊、炎、炒、炙、炬、炭
炸、点、為、烈、烏、烙、烟、烹、焔、焙
焚、無、焦、然、焼、煉、煌、煎、煙、煤
煥、照、煩、煮、煽、熊、熔、熟、熱、燃
燈、燐、燕、燥、燦、燭、爆、爛、爪、爬
爵、父、爺、爽、爾、片、版、牌、牒、牙
牛、牝、牟、牡、牢、牧、物、牲、特、牽
犀、犠、犬、犯、状、狂、狄、狆、狎、狐
狒、狗、狙、狛、狡、狢、狩、独、狭、狷
狸、狼、狽、猖、猗、猛、猜、猟、猥、猩
猪、猫、献、猶、猷、猿、獄、獅、獏、獣
獲、玄、率、玉、王、玖、玩、玲、玻、珀
珂、珈、珊、珍、珠、珪、班、現、球、理
琉、琢、琲、琳、琴、琵、琶、瑕、瑚、瑛
瑞、瑠、瑳、璃、璧、環、璽、瓜、瓢、瓦
瓶、甘、甚、甜、生、産、甥、用、甫、田
由、甲、申、男、町、画、界、畏、畑、畔
留、畜、畝、畠、畢、略、畦、番、異、畳
畷、畿、疋、疎、疏、疑、疚、疫、疲、疹
疾、病、症、痒、痔、痕、痘、痛、痢、痩
痰、痴、痺、療、癇、癌、癒、癖、癪、発
登、白、百、的、皆、皇、皎、皐、皓、皮
皺、皿、盂、盃、盆、益、盗、盛、盟、監
盤、目、盲、直、相、盾、省、眉、看、県
眛、真、眠、眷、眺、眼、着、睡、督、睦
睨、瞥、瞬、瞭、瞳、矛、矢、知、矧、矩
短、矯、石、砂、研、砕、砥、砦、砧、砲
破、砺、砿、硝、硫、硬、硯、硲、碁、碇
碌、碍、碑、碓、碕、碗、碧、碩、確、碼
磁、磐、磨、磯、礁、礎、示、礼、社、祁
祇、祈、祉、祐、祖、祝、神、祠、祢、祥
票、祭、祷、禁、禄、禅、禍、禎、福、禦
禰、禽、禾、禿、秀、私、秋、科、秒、秘
租、秣、秤、秦、秩、称、移、稀、程、税
稔、稗、稚、稜、種、稲、稼、稽、稿、穀
穂、積、穎、穏、穐、穢、穣、穫、穴、究
穹、空、穽、穿、突、窃、窄、窈、窒、窓
窟、窪、窮、窯、窺、竄、竈、立、竜、章
竢、竣、童、竦、竪、端、競、竹、竺、竿
笈、笏、笑、笙、笛、笞、笠、笥、符、第
笹、筆、筈、等、筋、筍、筏、筐、筑、筒
答、策、筧、筺、箆、箇、箋、箔、箕、算
管、箪、箭、箱、箸、節、範、篇、築、篠
篤、篭、簡、簸、簾、簿、籍、籐、籠、米
籾、粁、粂、粉、粋、粍、粒、粕、粗、粘
粛、粟、粥、粧、粳、精、糊、糎、糐、糖
糞、糟、糠、糢、糧、糸、糺、系、糾、紀
約、紅、紆、紋、納、紐、純、紗、紘、紙
級、紛、素、紡、索、紫、紬、累、細、紳
紹、紺、終、絃、組、絆、経、結、絞、絡
絢、給、絨、統、絵、絶、絹、經、継、続
綜、綬、維、綱、網、綴、綺、綻、綾、綿
緊、緋、総、緑、緒、線、締、編、緩、緬
緯、練、緻、縁、縄、縛、縞、縦、縫、縮
績、繁、繊、繋、繍、織、繕、繭、繰、纂
纏、缶、罠、罪、罫、置、罰、署、罵、罷
罹、羅、羊、美、羔、羚、羞、群、羨、義
羮、羽、翁、翌、習、翔、翠、翫、翰、翻
翼、耀、老、考、者、而、耐、耕、耗、耳
耶、耽、耿、聊、聖、聞、聟、聡、聳、聴
職、聾、肄、肆、肇、肉、肋、肌、肖、肘
肚、肛、肝、股、肢、肥、肩、肪、肯、肱
育、肴、肺、胃、胆、背、胎、胖、胚、胞
胡、胤、胱、胴、胸、能、脂、脅、脆、脇
脈、脉、脊、脚、脛、脩、脱、脳、脹、腋
腎、腐、腑、腔、腕、腥、腫、腮、腰、腱
腸、腹、腺、腿、膀、膈、膏、膚、膜、膝
膨、膰、膳、膿、臆、臓、臣、臥、臨、自
臭、至、致、臼、舁、興、舌、舍、舎、舐
舒、舖、舗、舘、舛、舜、舞、舟、航、舫
般、舵、舶、舷、船、艇、艦、艮、良、色
艶、芋、芍、芒、芙、芝、芥、芦、芭、芯
花、芳、芸、芹、芽、苅、苑、苓、苔、苗
苛、苟、若、苦、苧、苫、英、苺、茂、范
茄、茅、茉、茎、茗、茜、茨、茶、茸、茹
草、荊、荏、荒、荘、荷、荻、莉、莞、莟
莫、莱、菅、菊、菌、菓、菖、菜、菟、菩
華、菰、菱、萄、萌、萎、萩、萱、落、葉
葎、著、葛、葡、董、葦、葬、葱、葵、葺
蒋、蒐、蒔、蒙、蒜、蒲、蒸、蒼、蒿、蓄
蓉、蓋、蓑、蓬、蓮、蔀、蔑、蔓、蔚、蔦
蔭、蔵、蔽、蕃、蕉、蕊、蕎、蕗、蕨、蕩
蕪、蕾、薄、薔、薗、薙、薦、薩、薪、薫
薬、薮、薯、藁、藍、藤、藩、藷、藻、蘇
蘭、虎、虐、虔、虚、虜、虞、虫、虱、虹
虻、蚊、蚓、蚕、蚤、蚪、蚫、蚯、蛆、蛇
蛉、蛋、蛍、蛎、蛔、蛙、蛛、蛞、蛤、蛭
蛮、蛯、蛸、蛹、蛾、蜀、蜂、蜃、蜆、蜘
蜜、蜥、蜩、蜴、蜻、蝉、蝋、蝎、蝓、蝕
蝠、蝦、蝪、蝮、蝴、蝶、蝸、蝿、融、螺
蟹、蟻、血、衆、行、衍、衒、術、街、衛
衝、衡、衣、表、衰、衷、衾、衿、袂、袈
袋、袖、袙、袢、被、袴、袷、裁、裂、裃
裄、装、裏、裔、裕、補、裟、裡、裳、裸
製、裾、複、褐、褒、襖、襞、襟、襲、西
要、覆、覇、見、規、視、覗、覚、覧、親
覯、観、角、解、触、觧、言、訂、訃、計
訊、訌、討、訓、託、記、訛、訟、訣、訪
設、許、訳、訴、訶、診、註、証、詁、詈
詐、詑、詔、評、詞、詠、詣、試、詩、詫
詭、詮、詰、話、該、詳、誂、誅、誇、誉
誌、認、誑、誓、誕、誘、語、誠、誤、誦
説、読、誰、課、誹、誼、調、諄、談、請
諌、諏、諒、論、諜、諢、諦、諧、諫、諭
諮、諱、諳、諸、諺、諾、謀、謁、謂、謄
謎、謔、謙、講、謝、謡、謬、謳、謹、證
識、譜、警、譬、議、譲、護、讃、讐、谷
豆、豈、豊、豚、象、豪、豹、貂、貉、貌
貝、貞、負、財、貢、貧、貨、販、貪、貫
責、貯、貰、貴、貶、買、貸、費、貼、貿
賀、賂、賃、賄、資、賊、賎、賑、賓、賛
賜、賞、賠、賢、賦、質、賭、購、贅、贈
贋、贔、赤、赦、赫、走、赳、赴、起、超
越、趙、趣、趨、足、趺、趾、跏、距、跡
跨、路、跳、践、踈、踊、踏、踝、踵、蹄
蹙、蹟、蹴、躁、躍、身、躬、躯、躰、躾
車、軋、軌、軍、軒、軟、転、軸、軻、軽
較、載、輔、輝、輩、輪、輯、輳、輸、輻
輿、轄、轍、轟、轡、辛、辜、辞、辣、辰
辱、農、辷、辺、辻、込、辿、迂、迄、迅
迎、近、返、迚、迥、迦、迩、迪、迫、迭
述、迴、迷、迸、迹、追、退、送、逃、逅
逆、逍、透、逐、逓、途、逗、這、通、逝
逞、速、造、逢、連、逮、週、進、逸、逼
遁、遂、遅、遇、遊、運、遍、過、道、達
違、遜、遠、遡、遣、遥、適、遭、遮、遵
遷、選、遺、遼、避、邂、還、邑、那、邦
邪、邯、邸、郁、郊、郎、郡、部、郭、郵
郷、都、鄭、鄲、酉、酊、酋、酌、配、酎
酒、酔、酢、酪、酬、酵、酷、酸、醂、醇
醍、醐、醒、醗、醜、醤、醸、釆、采、釈
釉、里、重、野、量、金、釖、釘、釜、針
釣、釦、釧、鈍、鈎、鈴、鈷、鈿、鉄、鉈
鉐、鉗、鉛、鉢、鉤、鉦、鉱、鉾、銀、銃
銅、銑、銘、銚、銛、銭、鋒、鋤、鋪、鋭
鋲、鋳、鋸、鋼、錆、錐、錘、錠、錣、錦
錨、錫、錬、錯、録、鍋、鍍、鍔、鍛、鍬
鍵、鍾、鎌、鎖、鎗、鎚、鎧、鎮、鏑、鏡
鐘、鐙、鐸、鑑、鑓、長、門、閂、閃、閇
閉、閊、開、閏、閑、間、閔、関、閣、閤
閥、閨、閲、閾、闇、闘、阜、阪、阯、防
阻、阿、陀、陂、附、降、限、陛、院、陣
除、陥、陪、陰、陳、陵、陶、陸、険、陽
隅、隆、隈、隊、階、随、隔、隕、隗、隘
隙、際、障、隠、隣、隷、隻、隼、雀、雁
雄、雅、集、雇、雉、雌、雍、雑、雖、雛
離、難、雨、雪、雫、雰、雲、零、雷、雹
電、需、震、霊、霍、霖、霙、霜、霞、霧
霰、露、霹、靂、青、靖、静、非、面、革
靭、靴、鞄、鞋、鞍、鞘、鞜、鞠、鞭、韋
韓、韮、音、韻、響、頁、頂、頃、項、順
須、頌、預、頑、頒、頓、頗、領、頚、頬
頭、頴、頷、頻、頼、顆、題、額、顎、顔
顕、願、顛、類、顧、顰、風、颯、飛、食
飢、飩、飯、飲、飴、飼、飽、飾、餃、餅
養、餌、餐、餓、館、饉、饗、首、香、馨
馬、馭、馳、馴、駁、駄、駅、駆、駈、駐
駒、駕、駝、駮、駱、駸、駿、騎、騒、験
騙、騨、騰、驕、驚、骨、骭、骰、骸、髄
髏、髑、高、髪、髭、髷、鬱、鬼、魁、魂
魄、魅、魍、魎、魏、魑、魔、魚、魯、魴
鮃、鮎、鮑、鮒、鮓、鮖、鮗、鮟、鮠、鮨
鮪、鮫、鮭、鮮、鮴、鮹、鯉、鯏、鯒、鯖
鯛、鯢、鯣、鯨、鯰、鯵、鰆、鰈、鰍、鰐
鰛、鰭、鰯、鰹、鰻、鱈、鱒、鱗、鱚、鱧
鳥、鳩、鳳、鳴、鳶、鴇、鴉、鴎、鴒、鴛
鴨、鴫、鴬、鴻、鵜、鵠、鵡、鵬、鶉、鶏
鶯、鶴、鷲、鷹、鷺、鷽、鸞、鹵、鹸、鹿
麈、麒、麓、麗、麟、麦、麩、麴、麸、麹
麺、麻、麿、黄、黍、黒、黙、黛、黴、鼎
鼓、鼠、鼬、鼻、鼾、齊、齋、齒、齔、齟
齠、齡、齢、齣、齦、齧、齪、齬、龍、龠

Copyright (C) 2008-2022 mshio <mshio@users.osdn.me>
